\section{Analyse}

Afin de mieux assimiler le fonctionnement des zones mémoires et leurs modes d’emploi.
On aura, dans ce TP, recours a la représentation d’une zone mémoire sous forme de tableau,
un tableau de 256 cases et ou chaque case représentée par un octet (une case du tableau est
l’équivalent d’un octet de mémoire, ainsi on peut y stocker une information codée sur un octet).
   
Or comme intermédiaire entre le moment de saisie et l’insertion de l’information dans la mémoire 
(ici un tableau), les variables (quelque soit leurs types) seront d’abord insérées dans une liste chainée.
    
Pour ce qui concerne le type des variables, il est possible que le tableau contient plusieurs 
variables de différents types, a savoir (Des nombres : Entiers, Réels. Des caractères : 
Caractère unique, Chaine de caractères).